做過幾間銀行teller,無諗住升職，你問我答

返緊工好悶，會盡快答

做邊間

做過美國佬果間又做過華資，
而家做緊細銀行

有無考慮設立關愛專櫃比長者，排過一次，想死
之後放左幾十萬落account 就係為左唔想排隊

你用緊邊間銀行呀
大銀行就算分哂隊都係排到傻，我而家做細行，
大部份時間都係無人

當時自己唔洗排隊，一去就有。再望住隔離打蛇餅
但係近來好似無左呢支歌仔唱，用左網上理財同埋銀行直頭開一分行專做唔同客戶，又要排過
香港人有錢真多

以前做華資時坐過尊貴counter,做到想嘔
啲客又串柒柒，而家呢間無分counter，
有錢同無錢都係排同一條隊，好做好多

幾錢人工